有冇巴打試過bno快證？

小弟passport過咗期，bno都過咗啱啱十年，但下星期四就要出發去台灣。
上網見到有個bno emergency passport 兩粒鐘搞掂，想問堅唔堅？同埋有冇咩其他方法可以搞得掂？

推一推

堅
試過
拿拿聲去攪掂佢啦
影定bno相

旅遊台有post教點拎。

不過BN(O) 護照過期超過10年嘅話，你要有定心理準備佢哋會唔批緊急護照

呢樣真